點解呢條女改自己個名做virgina?????

😅😅😅

g

Virgin's vagina

5能系掛😅😅

處

個名吸引 多人追佢

港女扮abc唔洗你教

有咩問題

葉茜茜

其實真係冇問題
維珍尼亞

抹乾淨你個屎眼睇清除D，你老母就來唔掂啦😅😅

有咩問題?男人老狗都有人叫dick啦

咁有無男人老狗叫pennis啊😅😅😅

有jesus condom

😂👍

20.1k 嘅人follow咗佢 當中有幾多人知道自己follow咗”Virgina” ? (10分)

G

😅

佢唔識英文